HUNTER×HUNTER/全職獵人 379漫畫情報

・3層殺人事件の生存者もエイ一家の一人で捜査の撹乱をするためミザイと接触 ・ルイーニーは能力を使いシャ一家のアジトに潜入する ・オウはノブナガ達と接触し表向き共闘を持ちかけつつ旅団を始末するタイミングを伺う

日文就咪撚貼啦

求翻譯

旅團回

望一望 原來先星期三
未到星期五

台主做野唔洗你教

1）鯨魚號3層開始出現騷亂，有很多平民和警衛被殺掉，23人中已經有14人殺掉了二十人以上，開發出了自己的念能力！十二地支的牛開始行動，正在向協會這邊請求支援，之後三層出現爆炸，23人中有個人的念能力是能夠將親手殺掉的人變成能夠自爆的屍體，爆炸後濺落的體液有強腐蝕性。
2）23人中臉上有月牙形傷疤的人在跟信長他們玩躲貓貓，他打算一一干掉信長他們，結果在出手的時候被信長用圓加刀的居合斬直接屍首分離。

379共闘(コラボ)

ミザイストムが事件当時の話を聞いている
生存者「ノックの音がして彼女が入口の方へ行ったんです」
生存者「彼女が扉を開けてほどなくして倒れる音がしました」
生存者「声を掛けましたが返事が無くあわててトイレを出ると…」
生存者「その男が立っていました」
ルイーニー「どけ」
生存者「どきました」
ルームメイトが血塗れで倒れているのを見つける生存者
ルイーニー「騒いだら殺す」
生存者「そう男に言われるまでもなく私は声を出す事も動く事も出来ず…」
生存者「とにかく助かる為に男の言うことを聞こうとそれだけに集中しました」
ルイーニー「どうすっかな…ちょうど20人で止めようと思ってたんだよな…」
ルイーニー「それでわざわざ一人専用の客室狙ったのによ…」
生存者（お願い…お願い！！お願い！！お願い！！）
生存者「一声でも発したら殺されると思い心の中で懇願しました」
ルイーニー「ん…待てよ…１…２…３……10……20？」
ルイーニー「うっわ21じゃん！！」
ルイーニー「そっか…！！レベルと人数は１コずれるんだ」
ルイーニー「くっそ…気持ちワリーな…どっちに合わせる！？くそ…！」
生存者「言ってる意味は全くわかりませんでしたが」
ルイーニー「ダメだ！！気持ちワリィ……やるか」
生存者「あ……もう殺されるんだと思った時」
生存者「外で絶叫が聞こえて…大勢の人が集まって来る気配がしました」
生存者「あちこちで廊下を走り回る音、扉をドンドンたたく音、悲鳴……人を呼ぶ声、部屋の外が音で溢れて……そして男は…」
生存者「トイレのドアのカギを内から掛けました」
ミザイストム「内から…？」
生存者「はい…国王軍の兵士が扉をこじ開けるまで私はここにいましたから…」
生存者「男はそこから逃げたんです」
ミザイストム「しかしトイレの排水管は人間どころかネズミも通れませんよ」
生存者「国王軍の人にも同じ事を言われました」
生存者「でも男はトイレから出ていないしカギが閉まっていた事は軍の方も確認しています」
生存者「あとはもう…犯人を捕まえて直接聞いて下さい」
ミザイストム（彼女の供述が真実ならば…賊は念能力者だろうが…引っかかるな…）
ミザイストム（殺すのは一瞬だ…何故不合理な目撃者を残したか？外の喧騒で動揺…？）
ミザイストム（いや20人もの命を素早く奪った犯人像と合わない）
ミザイストム（「レベル」と「人数」そして「20」「21」「ずれる」という言葉…これが疑問を解くカギ…！！）
ミザイストム「ちなみに…被害者の女性とはどういった関係ですか？」
生存者「食堂でたまたま隣に座って意気投合したんです」
生存者「彼女の身の上相談…聞いてあげられなかった…！」
ミザイストム「……一度部屋で休まれて下さい」
ミザイストム「又、何回かお話を伺う事になると思います」

現場から立ち去る生存者だが彼女の正体はエイ＝イ一家構成員のカシュー（レベル１）

回想
カシュー「って感じでウソとホントを混ぜておくよ」
カシュー「これなら私が殺されなかった理由も匂わせられるし」
ルイーニー「上出来だ、ただキズの事はちゃんと正確に証言してくれ」
カシュー「マジで？いいの？」
ルイーニー「軍と協会員の捜査能力を把握しとく」
ルイーニー「犯人と特定されてから見つかるまでの時間を知りたい」
カシュー「本当にいいの？捕まったら確実に死刑なんだけど」
ルイーニー「捕まんねーし捕まっても逃げるし」
ルイーニー「組長も言ってたろ「能力は強く願えば応えてくれる」ってな」
ルイーニー「実感があるぜ…たった今オレは能力(ギフト)を授かった…！！」
ルイーニー「この能力(チカラ)は…オレを望み通りの場所へ連れてってくれる！！」

カシュー（そう言ってルイーニーはトイレから消えた）
カシュー（空間を移動する能力…ね、アタシは全然欲しくないけど）
カシュー（楽しいのかね、あんなにサッサと色々済ませて…アタシはゆっくり行くよ…レベル上げも能力(ギフト)の願いも）
カシュー（捜査側と接触する事は成功した…次はもっと深く入り込む）

ルイーニー（扉が一つ…あとは出入りが出来ない壁に覆われた個室）
ルイーニー（それがオレの能力の発動条件…！！）
ルイーニー（発動すると…その部屋の壁や床から別の場所に移動出来る！！）
ルイーニー（元の部屋にはいつでもどこからでも戻れる…しかし）
ルイーニー（元の部屋の扉が開いて密室でなくなると能力はリセットされて二度とその部屋で能力は使えない）
ルイーニー（行ける場所も一度行った事のある所に限定される）
ルイーニー（どうやら船の外にも出入り出来そうだが能力をリセットされる危険を考えると今は試せねーな…）
ルイーニー（まずは旅団(クモ)との共闘(コラボ)を楽しむか…）
武器を発見して戻ってきた３人
フェイタン「全員消えたね」
ノブナガ「いや」
フィンクス「一人は逃げてる」
血の跡が通路の先に点々と続いている
フィンクス「気にくわねーな、後を追えと言わんばかりだぜ」
フェイタン「血は…乾いてる、犯行は死体が消えて現れた時と同じ頃ね」
フィンクス「こいつ…何がしたいのかよくわからん」
フィンクス「オレ達に組員殺しの罪を着せたいならさっきの一人で十分だしここで組員を逃がしちまったらオレ達がやってないのバレるだろ」
フェイタン「血の主が生きてるならね」
ノブナガ「…もしかしたらこっちはオレ達と関係ないかも知れねェな…」
フィンクス「！別々の人間の犯行だってのか？」
ノブナガ「いやわざと一人深手を負わせて逃がす理由は？」
フィンクス「仲間のアジトまで泳がせるため…だろ？」
ノブナガ「あの死体を見てオレ達が動き他の組員と揉めれば抗争勃発で犯人にとってそれも良し……だったが」
ノブナガ「オレ達が動じず探索を続けたから犯人(コイツ)は自ら動いてシャ＝ア一家のアジトへ向かった…！」
フィンクス「それじゃ何か？行き当たりばったりでオレらを利用しようとしてダメだったからしかたねーな予定通りやるかってか？」
ノブナガ「だろ？」
フェイタン「テキトーね」
ノブナガ「オレらみてーじゃねーか、まるで」
ノブナガ「もちろんただの憶測だオメーの言う通り別々の犯人かも知れんし単にやり損じて追っかけてんのかもな」
ノブナガ「だが…最初の死体、ありゃ完全にオレらをおちょくってんだろ……」
血の跡を辿っていく３人
「ヒソカのゴムならさすがに気付いたはずだ」
「死体がゴムに引っ張られてオレ達の頭上を飛び越えたのならな」
フェイタン「ヒソカ違うよ」
フェイタン「首の切り口トランプなく、もと大きい刃物、しかも雑ね」
フィンクス「こいつは旅団(オレ達)というよりも…シャ＝ア一家に刃を向けてる…！」
血の跡を辿って着いた先には頑丈そうな鉄扉と監視カメラ
フィンクス「最下層には似つかわしくないセキュリティ、中は一体どうなってるかな？」
ノブナガ「鬼が出るか蛇が出るか」
扉を開けようとするが鍵が掛かっている
フィンクス「閉まってるか」
ノブナガ「ま、当然だな」
フィンクス「……おい」
３人の背後に複数の男達
オウ「シャ＝ア一家若頭オウだ」
オウ「上からは待つように言われてるんだが」
オウ「まだるっこしいのは嫌いでな、あんた達が答えられる事だけ聞く」
オウ「倉庫番襲ったのはお前達か？」
５層食堂
隅っこの席で一人食事中のフランクリン
シャ＝ア一家副組長イットクがフランクリンと相席する
フランクリン「席はどいたぜ、まだ何か言う事があるのか？」
イットク「あんたはヒソカを探しに行かないのか？フランクリン」
フランクリン「無駄な事はしない」
フランクリン「アイツも旅団(オレ達)も殺すために探してるんだ」
フランクリン「待ってりゃいつかあっちから来るだろ」
イットク「成程ね」
イットク「今若い衆から連絡があってな倉庫番が２人殺されて４人連れ去られたんだがどう思う？」
フランクリン「オレ達じゃねェな」
フランクリン「……と言いたいところだがそっちから仕掛けてきたら話は別だ、売られた喧嘩は買うぜ」
イットク「そこがわからない、あんたのお仲間３人が武器(エモノ)を取りに倉庫へ行く事は話が通ってた、こっちからカラむ道理はない」
フランクリン「それじゃオレ達じゃねェ、その状況を利用した別の誰かだ」
イットク「ヒソカか？」
フランクリン「さあな、そうかも知れないし違うかも知れない」
フランクリン「オレ達じゃねェ」
イットク「……そうか」
イットク「ちなみにこの船に乗った理由はヒソカだけか？」
フランクリン「……いや？一応盗賊だからな」
フランクリン「だがヒソカを殺すまでは次に進まない」
フランクリン「売らなきゃ買わない」
イットク「わかった、邪魔したな」

オウ「…はい、わかりました(無線)」
オウ「失礼した、話はだいたいわかった」
オウ「そこはシャ＝ア一家のアジトでな…さっき血だらけの倉庫番を抱きかかえて男がやってきた」
オウ「その様子に驚いたマヌケな組員が２人を中に入れちまってな」
フィンクス「なるほど中にいれた途端ズドン！か？」
オウ「いや、アジトの中にいた連中の証言によると連れの男も顔中血だらけで人相はよくわからず「旅団(クモ)にやられた」と叫んでいた」
フィンクス「だからさっきから言ってんだろうが！オレ達はやってねーからそいつの策略だ」
オウ「ああわかってる」
オウ「何しろそいつはいつの間にかいなくなってたし倉庫番はすでに死んでて裏がとれない」
オウ「腹が立つのはこんな雑な仕掛けでオレ達を踊らせられると思われてる事だ」
オウ「あんた達が話のわかる冷静な人間で良かった」
オウ「おそらく敵は抗争を希望してる別の組のヒットマンだろう」
フィンクス「もしかしたらアジトの中に入る事自体が目的だったのかもな」
オウ「……それはどういう事だ…？」
フィンクス「空間移動する能力の発動条件の一つに"マーキング"ってのがある」
フィンクス「実際に訪れた場所でないと移動(ジャンプ)出来ないってしばりだ」
フィンクス「その条件を満たすために来た…！」
フィンクス「オメェも念能力者ならわかるだろ？」
フィンクス「成功した今それがどれ位ヤバイかがな」
オウ（バランスとは無縁）ズズ…
オウ（あけすけで…敵味方に頓着が無く手前勝手に動きそれを通す能力(チカラ)がある）
オウ「……じゃ、手を組もう…って言ったら乗るか？」
オウ（やはり旅団(こいつら)危険因子(早めにつぶす)…！！）

中学生東京駅伝の実況解説が楽しくて何回も聞いている。増田明美さん好き。義博

色々あって遅れたスマン

屌你,淨係船度,當佢唔休刊,夠富奸寫3年

介紹念獸已經可寫3話

信長

淨係睇字已經扯咗

話信長係垃圾呃飯食既肯出黎道歉未

有生之年都睇唔到佢地落船
睇埋下話又要停

信長殺親都係垃圾級

佢地:殺啲垃圾都好講
利申覺得佢真係廢，飛坦已經講明

俾機會信長出下招姐

之前有時間一次過重睇上船 真係好好睇 不過真係好撚多字

幾時到黑暗大陸

殺呢d岩岩學識念就出黎柒既垃圾都好意思出黎吹奏

星期五啦

炸彈魔重現人間 定係吉良吉影